{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73325&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주샤인히얼60"
    },
    "text": "快適で安らかなカナダのプリモベッドとプレミアム寝具が用意されたペンションです。 2,000坪の敷地内にみかん畑とシャイン公園、シャインアートホールまで至る所がフォトゾーンです。 アルテミュージアム車でブン、セビョルオルム車で26分位置しています。 入室は6:00から可能で、退室は2:00までです。 客室内は全室禁煙で、スパ(一年中営業)は有料です。 個別プールは00,000ウォン(温水利用時)です。 4人基準で炭とグリルをレンタルでき、利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあります。 利用施設が変更になる場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。 プールの運営は天気やペンションの状況によって変更されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはアルテミュージアム車でブン、セビョルオルム車で26分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパは何時まで営業していますか？",
            "answer": "スパは一年中営業しており、営業時間については詳細がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は00,000ウォン(温水利用時)です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、4人基準で炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "利用者が利用施設の紛失や毀損の責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変更されますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金には繁忙期の変動はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 308
    }
}